[
    {
        "randomId": 434
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shoshori",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Indiga mu ihene",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "correct_answer": "Akishywa mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karaje n'inkonya n'inkweto ntikazi ko ryavuye",
            "option_1": "Agahinja",
            "option_2": "Isake; impanda",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Agahinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akigize umugozi kakigira umuganda kagashyira umwami ku murwa",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Akamangu mu muvumu",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umuhotora; umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Agatwa mu ibumba",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ijigija y'igihugu wayimenya nkabgu nkaguhemba",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore ibyo bibuno bya nyoko ngo birurira uburiri",
            "option_1": "Urusogo n'urusogi",
            "option_2": "Ikirenge",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Umusatsi; inzara",
            "option_4": "Icyiyone",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Amazi ku rukangara",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Umusenyi",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    }
]